* 由 ebuild 程序来构造拉入前和各个阶段函数调用前的 ebuild 运行时环境变量文件
* 从文件中剔除 bash 本身变量的方法：先启动一个空环境的 bash 执行"declare -p"重定向到一个文件中，ebuild 程序从这个文件中读取变量名，再从待剔除文件中删掉这些变量。

0. EAPI 检查

1. ebuild 程序生成拉入前的 ebuild 运行时环境变量文件
2. 启一个 bash 先拉入生成的文件，再拉入 ebuild。
3. 将这个 bash 的环境保存到<环境.sh>中，从<环境.sh>中剔除 bash 本身的变量。（这个 bash 会在这一步完成后退出）

4. 平台检查
5. 应用标志状态约束检查
6. 许可证检查
7. 依赖分析

8. ebuild 程序生成 pkg_pretend 调用前的 ebuild 运行时环境变量文件，从<环境.sh>中剔除 pkg_pretend 阶段中没有意义的 ebuild 运行时环境变量。
9. 启动一个 bash 先拉入<环境.sh>，再拉入生成的文件。（确保处在正确的工作目录下）调用 pkg_pretend。
10. 检查 pkg_pretend 的返回值。（pkg_pretend 不参与环境保存，如果是参与环境保存的阶段函数还要将这个 bash 的环境保存到<环境.sh>中，并从<环境.sh>中剔除 bash 本身的变量）



[*] 如果卸载的是一个分组的话成功后分组自动删除
